kai呢個term係咪已經無人用

取而代之既係on9

死kai子

𤓓
囧

仲鬧人kai子真係會爆!!!

初中用 高中用ON9多

kai子

本身就係話人戇鳩先，後尾唔知點解收斂咗講kai，而家又直接講返戇鳩

On9

好監

On9先表達到個意思

尷

勁kai 囉

撘單: 之前同個Frd坐巴士吹水，唔知講起啲咩順口話佢 ‘’狗喱’’
，聽到之後就笑到on9，因為好多年冇聽過呢個詞

勁Kai 囉 籮臭